我覺得18區光復行動可以再做

幾配合區選

推

係時候要光復埋各屋苑嘅業主立案法團
當日後又有狗入私人地方嘅時候 區議員加法團主席就可以一齊抵抗

推推推推

頂 呢個唔該推爆佢 業主和理非絕對有能力做
利申唔係業主